iPhone 申請日本帳問題

個携帶電話翻號乜9尼
求其入個number 又話只支援SoftBank 同唔知乜9
有冇巴打可以幫幫手

關我撚事 收皮

求其都search到啦

Sorry巴打電話白痴可唔可詳盡少少

你是否google一間日本鋪頭電話地址就得

唔識google左先？ 下下上高登問

漢字就自己去google下啦

唔該曬咁多位巴打
小弟初次接觸連登見識淺薄有怪莫怪
以後小弟會多做資料搜集先再上尼勞煩咁多位巴打

日本電話號碼得11個number啫 求其撳啦

尼你老母

學識寫字先好上黎

Sorry 巴打小弟中文dse 得3以為冇尼

Carrier billing can only be used with au and SoftBank. Please enter another mobile phone number or select another payment method

我入完日本某公司手題電話之後彈咗句咁嘅野(已翻譯)，但我已經跟足網上面教嘅嘢做
即係點

尼你老母

利申 有日本AC

申請日本帳號根本唔使填付款資料
係樓主on9
或者睇教學又跟唔足懶醒自己通處撳

屌你老母

唔好喺電話開 用電腦開

( Show Blocked User - 周街揸靚女個波 )

呢句真

如果你個教學係咁教你

你搵過個算啦